死人財？義士基金點申請？

事先唔公報, 615先講收款, 今日就一堆捉鬼post, 錢已袋關人撚？

到時又好似雨傘律師團咁, 邊個衝就唔幫邊個保釋, 反正左膠就係咁